\beginsong{Canto alla Luna}[by={E. Toffoli - G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | G | F | F] \rep3
\musicnote{Rpetere dopo ogni rit.}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
\[A-] È già mat\[G]tina e bevo un altro caf\[F]fè
\chordsoff
Guardo le nuvole sopra di me
nella stazione della grande città
ancora mi chiedo cosa faccio qua.\smallskip
\itshape
Basta, torno sulla strada
suono la chitarra che magari \brk faccio qualche lira.
Ritmo batte nella testa
grido forte al mondo quello che mi rode.
\endverse

\beginchorus
Canto alla luna, la storia della vita mia
cerco fortuna un pò.
Canto alla luna, credo ancora in Dio
cerco fortuna per me, \brk per quelli come me.
\endchorus

\beginverse
Quanti barboni fuori dal metrò
escono al sole per scaldarsi un pò
con la chitarra mi guadagnerò
un biglietto sola andata per il ``non lo so''.\smallskip
\itshape
E vai gioca con la mente
siamo una tribu di gente strana \brk che rimane in piedi.
Basta libero la bestia
brucio la paura con il fuoco della trasgressione.
\endverse

\beginchorus
Canto alla luna, la storia della vita mia
cerco fortuna però.
Canto alla luna, credo ancora in Dio
cerco fortuna per me, per quelli come me.
\endchorus

\beginchorus
Canto alla luna, la storia della vita mia
canto alla luna però.
Cerco fortuna, eppure io la troverò
un pò di fortuna per me, per me.
Io canto alla luna, \brk ma un giorno a casa tornerò
canto alla luna sì.
Cerco fortuna eppure io la troverò
un pò di fortuna per me, \brk per quelli come me.
\endchorus

\endsong
